我想我一定是瘋了

三點十分趴在電腦前碼古埃及宗教論文，電台給我放了聲碎的「在一起」。總說看得太過透徹會不幸福，所以我也不清楚我現在這樣究竟是不是算幸福。有愛我的人和我愛的人，仿佛生活只要有這幾個人就夠了。所以你們一定都不要離開我，我也不知道這麼辛苦是為了什麼。等我回來，一定馬上就回去和你們在一起。當我們在一起行走照亮將來道路閃耀著神秘光芒通向未知的奇蹟當我們在一起生活指引內心甜蜜時勞作空閑時跳舞偶爾做簡單的夢我們多偶然　我們微不足道向晨光揮手　向落日祈禱一生比朝露還輕在一起　在一起用熱愛溫暖現實早上去喝茶　下午去漫步仰望漫天的星光在一起　在一起雙手握緊現在什麼叫幸福　已不重要只要我們在一起什麼叫完美　已不重要只要我們在一起